認真一問，依家班細佬比人拉咗，有冇組織幫佢地

星火又死咗
好多人以為好多風向撚
但其實我覺得係大家著眼點唔同
有人認為運動持續>𡃁仔安危
但其實係每個人著眼點唔同

佢地父母自己搞掂

612？

唔知

點解拉呀，無犯法就坐爆啦，順便執屋